講左咁耐時代革命都仲未去時代廣場

最多都係崇光果度光復香港
擇日子崇光行去時代廣場有冇人搞

推